學生咪撚上連登啦 努力溫書啦

唔係好似我咁做掃地你就知幾辛苦

我講真

所以我咪

掃地有月薪萬五
加埋低津,車津,公屋
再拎張白卡申請傷殘津貼

冇學歷都可以袋20k

Del咗app屎

讀唔成都可以好似隔離台烏大龜咁日日鳩噏

求幫推&真用戶：
[DSE] Core Math 數學 MC 對題器 + 數據分析

背後其實有個更大嘅願景：
1) 個人：對答案、計時、紀錄、[進步退步分析]
2) 全體：跨校統計、[排行榜]
3) 預測：[比較 DSE 成績 & Pastpaper 表現]
4) 認證：[用日常行為數據取締一次性評核]

[ ] 目前係幻想